十二傳說(5)吻下來豁出去

繼續

歐陽巧瑩

btw：終於等到七姊妹

有無可能健健反CUP

舊曆七月啦各位

維維Goal!!!

嚇撚死人咩

Key 林鄭個樣上去

若驊

期待七姊妹 西貢結界

話時話阿盈係幾時突然醒返起 佢本來根本就唔係鄭曉盈

細龍太好正

合集

落水嗰陣

有千樺

長髮暴露哂缺點 紥起頭髮..降魔的個期咪幾好

佢之前in model嗰陣好似已經開始feel到啲嘢

邊個係

爭咩丫
林鄭若驊啦

自抽

支持

套野都ok嘅，完全唔駛你用腦，啖啖肉餵埋你食極速破案，食完執枱又下一單。

依家望多d，聽晚睇就唔會咁驚

似唔似爆肚

但d推理一輪嘴咁講，似塞多過餵

呢套野拍個陣肯定定未發生反送中啲野...

當然唔關反送中事啦
不過呢d事都唔係第一次發生......

應該係男pa
頭先我揾返花絮借閱記綠有佢名

好似好耐拍咗但一直未播?

上年4月拍完

神預言

敏g做咩做埋打手個份

睇wiki依家呢單係全劇唯一唔係根據現實流傳嘅傳說

可能TVB入面有傳

維維 1.85
男PA 1.85
安東尼 10
甘導 100

個八字眉

屌你又抄我

痴女薇

其實偶像死左洗唔洗傷心到咁

幫你推下啫

當年張國榮全城傷心
去到日韓都有悼念活動

粒瘡證明條片唔係Live

健健仲要俾人掐多幾多次

班細路又立帶人兜圈flag

真係四個

PA 100%

D配樂

男定女先

Real

男PA急跌至1.2

男

究竟易sir係有咩用
鑊鑊都靠兩個唔係記者既人嚟查案

64

我已經睇清楚原點

我已經睇清楚個原點

民族教授仲勁過易sir

又黎

原點已出
好快close file

吉祥物
搞gay用

睇清個G點

我想睇清楚薇薇既圓點

我已經睇穿左個G點

女PA

你問下佢前輩劍持SIR

清楚

買定離手

推理作品一向係咁
警察永遠係最廢

屌, 港姐咁豬

五朗

女pa

你睇穿

我隊穿佢個G點

又係呢一句 唔悶咩
聽多幾次好老監

我以爺爺金田一耕助之名

ching 重口味

抄要抄足嘛
日式台詞

學金田一
要整d特別台詞

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

兇手係女PA沚默，謎底已經解開啦

薇薇

金田一同柯南都有講同一句

要聽12次

金田一+劍持
柯南+？？
潘朵拉+易sir

似男啦

男PA帶佢地去依間房

g點高潮12連發

目暮蛇

以為 小朋友 嗰度 會玩埋 九廣鐵路個廣告

毛利小五郎囉

雖然係偵探仔

傳子博老豆其實係咪一個傳說？
講結界？

個pa一定有份啦

係喎

YES
西貢入左無出返黎

買到離手 買定離手

男Pa

丁利華

男PA

一開始帶休息室就估左男pa

呢個休息室喺樓上

排長仲肯到

排長 8倍

個兇手咁輕易摙死健健
但兩個乸型同條女都唔似咁大力

粒瘡都有戲

一樣

又柯南

金田一，柯南，潘袋拉
邊個勁d

好似排到好後先播

易到

雪雪雪係咁打乞癡

都話男

Fuck錯左

係...

中上個post我好早就估倒

自爆開始

自爆時間

冇証據自爆

豪仔好能gay

咁快自爆

PA反CUP戰

幾靚仔pa

條女

無啦,3條友話佢帶去特定房...

周圍放電pa都姣

個PA好靚仔
好想比佢屌

呀豪

推理推到自爆

條仔奸笑幾有漫畫feel

又係毒撚復仇

金金金好正

又自爆比人偷聽

愛回家個阿豪真係好靚仔

14年高登都有人都講過

咩叫又呀

帶土

Tvb啲pa咁恐怖

日劇feel

pk唔止細龍太
連金金都要比垃圾...

琳！

咁要罷工了

又私刑dllm

其實幾正

又口遁

完

條女有啲似陳潔玲

就地閹

張敬軒

出櫃

金田一中年事件簿

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

估維維/基佬果D真係...

出櫃之前屌淫moon

屌你又同小玉爭飯食

gay...

GAY

蕭正

基

Gay

未搓過點知唔得

moon

屌你佢既眼神充滿住愛

好似立死亡flag

個基佬好好戲

Gay味濃

充滿性愛

到七姊妹

又同降魔的一樣
死

牙moon好撚正

驗眼啦

終於到七姊妹

我琴日已經睇穿

你唔好再慢D...

陣間有MK

3條友話

聽細路聲又狗up
個日d細路食左啞藥夠得

連儂牆

低能
咁甜

反了反了

黎了黎了

唔通愛上左子博

終於到了

嚇死

咁似早幾年果段

條女鬼乜水

屌你老母

其實健健同潘朵拉真人差幾多歲

咁清楚

車CAM 都拍到

黎料

鬼都影到

我打緊飛機嚇一嚇

鳩都縮埋

無人性架你

又飛左去男事

集體自殺

78同87

點解跳海右2咁似男人？

j緊何安東尼?

女妖
睇錯係河妖

bilibala正撚到1

係射左

今次又用咩案做藍本

周志文真係好靚仔

mk巧瑩

何遠東

譚嘉儀把聲

我想做妳把jer

大佬定細佬？

咪7姐妹

周乜乜立flag

琴日留左言啦

炒車果度係大佬
唱歌果度係細佬

有人話我似佢

九成佢會死

。。

歐陽巧瑩

你係周志康？

你對住康打飛...

呢條女幾正

睇周志X食左幾條女

巨聲都係林師傑最靚仔

多數阿希就比條仔食過

七姐妹... wanna seven... 結婚...

阿希

阿希？你係阿希？

Anita=呀希

仲有4個
快d 出場

周孖仔出軌
阿希係兇手
幫姊妹報仇

你係阿希...?

黎喇黎喇

快

阿希？你係阿希？你。。。真係阿希？

牙必食巧瑩

扑野了

點忍呀屌

痴線...用手挑逗...呢段要CAP低慢慢J

愛回家

淫到

濕哂了

毒撚扯晒旗

個死人樣

實上了

使唔使毒到咁

黑色乳牛做咩著咁多衫..

啪啪啪

我都頂唔住

被人中出完搵人埋單

MK巧瑩淫到
木偶哥就正

上咗

木偶哥就爽

我屌

食阿妹朋友

個眼罩好型

咁就啪左
男上司女下屬

bra當眼罩

咁撚易就食到

對波正到......................

開心左一晚

射左

Sp

我睇到都覺得正

笑撚左

木偶哥就正啦

正

木偶哥一定晚晚中出

條女真人好似唔中意帶bra

似啫

我細佬話佢啱嗒

木偶哥 一夜十劑

唔小心扯左

食曬wonder seven

樣衰到

唔好咁啦 做咩無啦啦自爆

李豪終於唔係做全劇最基果個

可以即尺

咁認真

躝啦

中出

十成係搵佢埋單

即係條女個肚係周志X既

似。。

溝條女重樣衰過屋企兩件後生既都幾難接受

跟住條女就死左

有林夏薇。係屋企。。乜女都好難相比

原來係周志文

即飛啦

OK la 不過係啲女仔話我似佢 但我覺得佢好普通

個肚係咪林子善架

pk爛哂屈埋單...

林師抵

九成

咁都估中

根本就無扑到

「我唔係被迫嘅」

一晚就有，你話呢

呢集好好笑

歐陽巧瑩好撚柒正

一定無扑

唔洗仆街

嗰晚啱啱診完

諗起周星馳
果晚“診”完果晚就有話咗 邊有咁快！

屌

譚道德

去過嗰度撞過鬼，仲會行去嗰個位？

哇.......你阿媽

譚校長冇得續約去揸的士

嗰晚診完佢之後，第二日就有咗，邊有咁快呀

唔好啦巴打 怕羞

今次咁樣都唔係真鬼
我切柒

留名

講七姊妹仲可以唔係講鬼？

仲有幾多柒可以切?

mk巧瑩表情好怪,個肚肯定係周志文既

仲要咁熟路

女鬼係投影

肯定係鬼啦..
唔通投影機射過去車窗咩

Gay 雖然俾仔仔含過

咁熟路既...................

個肚 Raymond 既

有冇人覺得細妹幾正
包包面

咪痴線,渣緊車
點用投影射

似呀

頭皮

志訓

mk巧瑩對腳

以前喺partyroom同bala偷情？

好熟喎

MK熟到

咁熟架步

睇黎two way switch就係破案關鍵

好熟

噢 睇穿哂

有路

咁熟

熟行程阿 mk

條仔食過

大師係咪要綠帽養仔？

party room 疑案

綠帽嚟㗎

偷情

我已經睇清楚個G點

又一臭雞

金田一&柯南邊套講TWO WAY SWITCH?

周志康食bala
Bala食子善

林子善

周志康黎

成日上黎扑野熟哂哂

望下手機
可能wifi 都自動連線

個女鬼一定係投影
街頭著燈街尾熄燈

哦… 同bala有路 Dali綠帽了

要死了

通常呢類案 應該所有相關女角都被條仔食過

邊個死左

嘩 紅衫添

有無MK巧瑩撩林子善手果陣既截圖/gif

Dais ma ga

唔熟架部個條女死左

THANKS
咁應該係細佬殺

又玩破案

唔知mk巧瑩係咪死左

有無巴打已估到兇手

周志文 3倍
MK 5倍
細佬 2倍
其他 10倍

可能仲有人

應該係細佬/周志文

其實果個係周志康

淫撚到

林子善叫自己做dali乜呀？

撞鬼係點做出嚟？ 食過家姐既就會撞鬼？

想知子善有冇扯

岩先睇番最尾part
擺晚mk臭西志x有路
見志x就見婚
就借頭借路搞子善埋單爬頭

野性女
床上功夫肯定好掂

正常嚟講應該打完飛機先開機

男女都得

人地係到衝緊 你班廢青就仲係到睇tvb 整定你地係社會垃圾 成世都係地底泥

家寶

應該同老婆執番劑先出去開工啦

係既係既

梁恩

張祝珊

巧瑩對美腿

威龍潘金蓮都出現

即係一條友食左5條女

得一杯蜜糖點分呀

三國殺？

三國殺

M Club情節

8P

一皇七后

一條撚點樣分

有兩兄弟
每人三個半

爭撚含

秀怡+早死無食過啦

你係阿希?

女人友誼

我都諗起呢段

有無咁多女鍾意同一條仔

有冇人覺得林夏薇幕幕都係呢個樣
開心呢個樣 傷心呢個樣 發嬲呢個樣 緊張呢個樣 連喺房傾下計都係呢個樣

個頭想點

法證先鋒III周志康扮周志文食女

佢del左乜野

88 mk

如果係女校都好有機會

驗孕

巧瑩好正
木偶哥一定晚晚中出

頂你個肺

後入

臭西姊妹情

正。佢訓低左好岩位

有
而且佢地要證明自己係圈子入面係較優秀果位
所以係可以做出啲男人想像唔到既杯葛行為

仲有手指

其實究竟有冇觀眾真係分得出周志文同周志康
好似拍緊人格分裂咁

孖生

老母唔睇樣都分唔出啦

完全分唔到

便宜仔

諗起阿拔認頭

又connect

Mk透bra

易sir你真係好廢呀

樽嘢咁大個字寫明急凍劑

阿mi呀

竟然係周志X死左...

跟住周志文出黎

咁多7, 一定係林鄭做嘅

差佬旨意個外人破案

係,好正常...一班女仔通常對圈子入面最有話題果個男仔好有好感,藉以證明自己既實力

帽事既

阿必

都結婚啦...仲講個事實出黎

佢都唔係你親生呀哥啦

兇手係個孖生兄弟,佢由細到大無女hou,所以佢孖生兄弟(佢心唸:大家五官都係一樣,點解D女淨係鐘意你唔鐘意我),所以憎咗兄弟同果幾個姐妹,繼而有行兇念頭

100倍

淨係話對唔住bili,無話對唔住林子善

證明真係唔愛囉
你會唔會對一個你唔愛既人內疚

condom

阿希又食過

女人

痴撚線

女人
搵人埋單

凶手是阿希

仲想呃落去

埋單

babykingdom

揾人埋單臭雞

有個咁既妹真係

好恐怖

阿哥畀人屈埋單
仲保守秘密

木偶哥要小心

Annabelle

證明女人只會幫返女人

黑絲

我想估BILI

佢不嬲大細超,偏幫D姐妹,睇唔起個阿哥
當初知阿哥搞大姐妹個肚果陣鬼死咁激動,要阿哥負責任
家下知阿哥比人搵笨就唔出聲

突然之間咁多角色入黎

蠟筆小新手上嘅安娜貝爾

多左個阿心但我都係相信阿希

水野朝楊

秀怡好大波

好大包米

阿希會死?

水野秀怡

大波求圖

咁撚大波既

死埋

好大波

秀怡仲有少少肥,好正

阿希係兇手

個弟弟同BILI有路

兇手係bala細佬

我相信自己

死左

有機會
而家搵蕭正楠可能係咩不在場詭計

群姐

群姐先係兇手？

群姐😂

爆冷。。原來忽略左群姐

BOOM

夏微對腳淫到

同raymond扑過野都要死

仲要黑絲

一定係接龍嘅人做嘅

全港兇案都係圍繞呢班人

仆街,秀怡仲想隱瞞落去

志訓 有機會兇手

有個咁既閪妹真係

全部都唔知道個b唔係dali？

唔講出黎既

家姐咁正
係咪親細佬黎

擺到明細佬
搞佢家姐就搵鬼嚇佢
對佢家姐唔住就殺9佢
呀希做到咁明顯肯定唔係兇手

DR 潘知

自己阿哥戴綠帽都唔出聲

都唔係親生

The 到落肚

對腳真係好撚淫

大到鬼婆咁

處女鬼？

原來咁大波

又搵排長

勁撚大

又了哥

痴漢

強姦佢

入後巷打飛機

on9蕭走咗去

射精係佢對腳度

借D 2

腳

摸你塊膜

養便宜仔

林夏薇呢個look又幾正

moon>mk>夏微

伽利略2第6集

hologram

摸你塊XX膜

柯南 暗黑塔

條女露個羅友

司徒拔

好彩拉姑踢爆

有無人覺得林夏薇有啲似呢個 AV

全世界一齊呃林子善

可能貪你呀哥條撚粗呢

DR潘爆大鑊啦屌你老母

好慘

兩個妹都唔幫阿哥除帽？

林夏微似家姐多D囉，對比林子善

屌
幾個女人夾埋要子善食死腦

真實年齡細好多下

貓

聽晚係咪講達德？

mk巧瑩對腳正撚到

阿希
阿心
細佬

3個都正wo

睇個勢係

夏薇呢

洪興揸fit大撚必

景似

林師傑就爽

應該係，殺完人飛的去搵老蕭做時間証人。

都算係咁有少少實景
新浪潭,香港仔,達德

屌 我覺得似

臉上半部 鼻大的就似

仲有動植物公園，大澳，電視台。

夏薇都好正

十二傳說(6) 林秀怡幾時入黎講兩句

好想奶秀怡對奶

佢本人真係有揸的士架，cctbb人工邊夠生存呀

男人...唉

咁早6

潘金蓮利用正含...

mk個細佬又知個仔唔係子善...

以為夏微咁犀利
睇2張超聲波bb大細就分到幾時受精

預告又係上次個個坤哥

真係壞左
廣東話既高深

開始了~估兇手

食屎啦你

兩個小學雞

hehe

睇預告先知係港版伊沙貝拉+七姐妹

自己啊哥畀人屈
都要猶豫話唔話畀佢知

好姊妹
女人友誼

伊莎貝拉?

安娜貝爾

SOR

又黎喇

睇清你個G點

整完人地d野
你地自己諗掂去

差好遠囉

anita

潘金蓮

完了。

想屌

希姐

身形

但戲屎

咁q煩

灰呢

呢套野好悶
鬼故 >兇案 > 解話 LOOP

就算快乾水泥都冇咁快乾呀?

日劇推理劇mode

易sir渣既

下一節自爆時間

屌你
有邊個D戲唔駛慢慢浸

g點已歸我

正 好睇

似係了

再下一節達德

想睇下節反高潮

佢做潘金蓮做左好耐...

潘朵拉句乜9兇手只係想模糊視線，但係我已經睇清楚原點，真係好on9同好煩

咪1 2年
佢擔正都係得幾集

喂,套套日式推理劇都有架啦

爭仔爭到殺人

你痴線
夠時間就=係anita呀？

今次時刻表詭計竟然有渡輪份

我覺得有D勉強

入車尾廂幾醒

妖婚禮公司是是但但dllm

柯南都有用呢招

喂,全部抄架啦

想睇達德了

冇手套

呀希係咪les

無寫果2個就係阿希同秀怡?

衰冇手套

短髮好柒

anita都carry唔倒呢個頭

要爆了

雪雪雪竟然留意唔到車尾箱個蓋gut起咗

子善咁冷靜

有冇人將林子善頂帽變綠色

見到你都戴定安全套啦

呢女食過哂

一定GUT起左,因為關唔到

諗起陳浩基段訪問

「如果我繼續寫阿涅這個角色，有幾個方向不會變。第一，他必定在香港生活；第二，案件在現實上可能發生，譬如我不可能寫有個富翁在蒲台島起一間大宅，邀請賓客來玩，然後發生殺人事件，這樣我也說服不了自己，雖然現實上不是不可能，但與角色的氛圍不相符。或許山頂一幢豪宅有個高官僭建，有班記者入去採訪，然後發生命案，這還比較有機會發生。」說完他忍不住笑起來。

即del history都知

我想睇下佢既小說
有咩推薦?

子善

子善個樣

林子善好慘

點解殺bili?

啲戲好柒

鬥屎戲

想整bala個b

明明有個一早死左
唔殺bili都唔可以團圓架啦

以後都唔嘈了

澳門咋喎
多D過黎都得啦

dali:喂,你昆咗我咁耐,益返我幾Q先啦

林子善即刻除帽

d箱太大

殺人動機牽強得很尷尬

我已經睇清楚沸點

俾我玩到厭先

dalis話me

阿MOON?

殺bili唔殺bala真係講唔通,明明係bala仆街先

暫時呢個傳說最差

慶祝單身

夾硬整2個入去

子善嘅反應真係廢柴嘅極致

子善比身邊女人出賣

1367
夠晒應景

利申圖書館借完都未睇 俾人預約搶咗

Les

執番簡

康SIR+雪雪雪

諗起都正

希鐘意Bala

播達德未

所以唔會殺bala
為左佢殺人

七姊妹咁多版本

真係les

七件豆腐婆咁爆

個個都鍾意Bala

Boom

傳說係好多版本架啦
仲有所謂望夫石

七姊妹係les

阿希
同性戀既代名詞

而家阿希=同性戀 不論男女

呢個故事幾好睇

互捽

如果7個一齊除曬衫係到互撩 成個畫面

諗起早霸王 勁過啊希

不過個犯案解釋有D牽強

屌，我真係識得一個

7p

阿希？阿希？

互磨豆腐

百合

人形蜈蚣式奶西

我都想1對7

自梳咪就係les電影

想睇Bala比女指插

完案之後又爆一個懶煽情嘅原因真係好金田一

喂⋯ 唔該啊希
啊希
你喺啊希

又話冇分年齡
爺孫戀你地又話

木偶哥好慘

我黎啦

中途轉基

咁阿moon點

同dr.潘搞

成日影個杯同啤

我都想問

現代張無忌

關我鬼事啊

暗示哂啦

ANITA
我會等你出黎架

7個學生妹好老

咁你屌唔屌啊

張紙拎到想攞嚟割脈咁

搞基得唔到愛仲慘過異性戀

有d sad

男朋友

搞弟弟

姐弟戀

隻杯同罐汽水

屌大姐姐

咁都知................

痴線...............

秀怡姐弟戀

屌你 志訓識玩

食姐姐

中學生食大學生

大波波

啤酒黎

彩蛋咁款

好正
開大車

你都係

原來自己個杯同啤
呢度先講

哦,講返頭先啤酒&杯

志訓有五毛版何廣沛feel

個妝有問題
其實化妝少少妝就扮到學生妹

督爆

有d係現實同巧瑩瘋狂做愛仲慘乜鳩

一個大圈講返轉頭

達德未呀屌你老母

諗起讀心神探 張保怡

阿moon 呢幾集唔見咗

哥哥 x n

Ma姐

今個case呼應埋佢地

好驚

達德阿，，正

哇
MAGGIE

好日子

大隻佬

下個傳說有無佢

依個時期播依D

煲...

有無西貢結界事件

lala回力鏢

有冇解釋七姊妹道個女鬼點整

哥哥~哥哥~

傅老師應該係

有
應該會擺係結局週

全部學校都係抗日時期嘅亂葬崗

投射
透明果隻

投射

聽到步兵聲就知係講達德

我以前嗰間都話係

死老童

哦,子妮讀過達德

happy fat

個男既應該都係

我就即刻諗起陳雲

比人me too 過？

教授個女讀達德...
好矛盾...

馬子妮啲個look幾索

諗kc都唔諗傅
好打有限

似係。變樣

踩過界

香港一諗起民族學一定係陳雲

*民俗

係,佢端莊look好正..

feel到kc會死

達德唔係好爆架咩
點解夠膽去拍

傅通明先係民俗學第一人

淫賤ol feel

國師才是

日光日白+成村人
鬼都驚你啦

結局周

同傅老師有關係

我住嗰度都係

維基個演員表笑咗
全部多啦A夢人名

鬧鬼傳聞編輯

新校舍自啟用到停辦之後，不斷傳出鬧鬼事件。可能源於1941年日本攻佔香港期間，大批抵抗日本皇軍的屏山村民被殺害而致；另外一個說法是指於1899年英國正式接管新界時，遭新界原居民反抗，爆發新界六日戰。大批屏山村民為了抵抗英國軍隊而傷亡，屍骸被亂葬在該處山邊，成為亂葬崗，導致達德學校附近陰魂不散，頻頻鬧鬼[5]。此外，有指達德學校其中一任校長（另外一個說法是指校長之妻[5]）曾經在校內的女廁穿着紅衣自縊，自此廁格經常出現紅衣女鬼，為校內鬧鬼傳言最盛傳之地方[12]。可是因為沒有警方報案記錄，當年報章也沒有報導記錄，所以故事是否只是以訛傳訛，無法證實。

2011年9月20日，12名少年一同在達德學校「探險」，其間因為有人聲稱「見鬼」或者聽到「異聲」後過於驚慌，3名少女相繼不適暈倒、情緒失控咬人及雙手自揑頸項，需要友人合力制止及請求警察到場幫助，事件被香港傳媒廣泛報道。而大學學者則表示，事件中聲稱「見鬼」的青少年不排除因為急性反應性精神錯亂而導致產生幻覺。[13]

雖然達德學校於2013年被《國家地理頻道》選舉為亞洲十大恐怖地點之一，可惜片中也無法交代鬼故事的事實真相，而當地原居民亦沒有聽聞鬧鬼傳聞。

from wiki

原來咁堅

傅老師係咪岳華遺作？

馬子妮其中一個

岳華 不等如 杜燕歌

11年個單好似係a1，幾轟動

有馬子妮個fd既...

新移民?

全部都係當事人

無乜留意啫

屌好猛,點解我睇唔倒正負評數字?

嘩
呢套野啲對白咩事

嘩屌

實景

元朗
老婆餅

去元朗買老婆餅

拉爛左=冇鎖

入元朗買老婆餅

入元朗買老婆餅
又要準備cap圖了

你夜D再黎

呢套野d對白成日神預言

屌未來編劇

Cap圖Pls

其中一個係咪戴sir?

學校好恐怖

啲對白係預言

實景喎，欣賞

林夏薇讀對白都有D寒

全部都係民主鬥士蕭正楠講

林夏薇真係好靚

之前有人話去個到拍野
就算日光日白，都覺得陰陰沈沈

25女

屌你雪雪雪

日頭達德冇料黎 夜晚有狗 正好多

達德學校日軍鬼魂vs元朗鄉黑
邊個贏

馬子妮

都輸俾林夏薇

正 達德

隱瞞緊D野喎...

9年前去 覺得冇乜野

夾硬入隊
又要死人啦

話日光日白無事 太唔識野

kwangor

姐係不反對通知書

仲要影一影DR KU

坤哥

日頭去真係冇料到

食屎啦厹坤

鬼係幾時都係係度

講呀

馬子妮應該係日軍生嘅

算啦 唔好望佢

技安

幾十億身家讀達德,吹好D啦

真係叮噹

舊愛回家

宜家先明

骨川

小夫

小夫 大雄 技安

技安大雄小夫

係去達德做project咋

叮噹

個四眼阿sir有啲正

屌你 仲有叮噹

痴線,又有得J何綺雲

無大雄

打飛機酷刑

YES
頭先GET錯左

日頭去周圍都係bb彈 同幾座爛登 冇人坐 仲有溪錢係地下
我記憶姐

極度懷疑用日軍上身為由嚟欺凌叮噹

叮噹走左

有
四眼阿sir

講日文

笑死 多啦a夢人物名

佢都唔係後生仔

屌你 播得15分鐘 達德

雪雪雪好撚串

唔搵啤翁客串做班主任嘅

有靜宜

應該會做長D我覺得

咁撚猛鬼
後面個看更阿姐唔驚?